入黎擺低你既傷心事

並沒什麼 我愛上的不愛我

有些人你永遠不必等

自小想拿到的全得到 如今我求不到才知道

被昆左入黎留言

聽日考試 個腦仲係一片空白

半個鐘前分左手

點解

大概只是 我不好愛